有無興趣subscribe chartnexus xperttrader

Can it help to pick Hong Kong stock？

有呀

你可以download 免費版試試

免費版只有圖表

比錢果part 係 TA screener